老實講，得d唔識波ge人先會笑美斯出局，真正識波ge人係會覺得可惜

利申：唔識波

messi

洗唔洗叫炫雅老公教你睇波呀下